莫文蔚新歌呼吸有害，國粵兩版本

粵

國

久違的粵語歌，但karen既空靈唱腔一向都係國話較出。btw，個副歌硬係覺得唔知邊到聽過 好抄feel，仆你個街鄧智偉

原來國語版上年已經做主題曲出左

隻歌好cctvb

同亞太峰有隻歌好似

屌 諗左好耐都諗唔到 原來係有陣tvb味 仆佢個乖

因為鄧智偉作曲不過tbh佢始終高班過張家誠太多

佢其實都勁，但舊高登年代就俾人屌爆左，演唱會又扮xjapan，其實人地都係致敬姐

TVB 飛虎之雷霆機戰 主題曲

let's get wet
改少少又當新歌賣

粵好聽d

莫文尉藍定黃?

好聽

唔撚洗再聽埋菊梓橋 吳若希果啲濕鳩

應該係離地

藍

飛虎主題曲

藍 護旗手之一

有啲好奇，search莫文蔚藍絲頭一個result就係蘋果呢篇嘢:

冇開名，但係第一個諗起佢